求跑鞋推薦

好驚有時係街俾狗亂追亂咬
有咩鞋平平地(最好$300-400內)又跑得舒服
求推薦

想送鞋 可以去邊